16歲休學！正妹YouTuber「20歲就買下百萬名車」 還有奢華獨棟豪宅

YouTuber成為時下新興職業，因為入行門檻及年齡不受限制，許多年輕人趨之若鶩，若是一炮而紅就能一夕成名，同時也能賺進大把鈔票。馬來西亞當紅的YouTuber「Findy」年僅21歲，粉絲已經累積超過72萬人，日前買下人生的第2輛車，要價上百萬，讓許多網友自嘆不如。

Findy外型可愛清純，除了經營YouTube頻道，在抖音上也有高人氣，4年已有超過72萬人追蹤，近日她在IG宣布買下人生的第2輛車，是要價200萬的賓士名車，開心寫道：「算是我送給我自己的21歲生日禮物，這是獎勵自己這幾年的努力，接下來也要更努力100倍！」

▲Findy才20歲就買下豪宅和名車。（圖／翻攝自Findy IG）

事實上，Findy在2020年10月就買下人生第一間房，實現了一直以來的願望，她曾透露自己因為喜歡拍攝，當年果斷決定放棄學業，當起全職YouTuber，經過不斷努力，也終於有收穫，對於外界質疑她是靠父母買房買車，她則強調這全都是自己賺錢得來的，絕對沒有拿家裡一毛錢。

20歲就入手百萬名車，其實Findy的第一台車是馬來西亞的國產車，價格相當親民，不少網友自嘆不如，「我20歲存款都還是零」、「我現在25歲，連車子都還買不起」、「恭喜恭喜，19歲的我很壓力」、「真的很勵志」、「願意付出努力就會有收穫」。

▲Findy才20歲就買下豪宅和名車。（圖／翻攝自Findy IG）

一分鍾開兩個Po咁癲

邊能個?

都幾樣衰

我老婆
Thx

住父母屋企嘅連登仔又要屌人臭雞了

對腳

二手cla都要晒?

大馬嘅八達通?

憑自己本事賺錢點解要還

這麼醜的妞.jpg

有汗毛的妞

邊忽正妹

一巴煎落去

樓主走先，我屌

太全能

一野閹落去

樓主PR唔使拜年勁得閒

咁癲...

靠咩紅 又唔係靚

那麼醜的女。jpg

我唔係咩公關

一野轟落去

你=JYP彩瑛部PR

交俾你了

我係佢pr 兼老公

全職youtuber真係好搵
好多youtuber 好快買到車買到樓

正妹呢.....?

都要有料先得

有身材就得，乾爹們

都係憑自己本事

佢外賣仔呢幾日冇生意

唔靚都做得起

兒登啲眼紅撚衝哂出撚。

收爐 初五啟市

連登仔：雞，不意外

靠食青春飯，遲早還返晒

做雞咁好搵

賣肉 大把人狗衝

我屌你老母臭化閪 呢篇垃圾係邊撚個仆街寫嘅？成鳩日寫埋啲鳩閪topic用埋啲誇大形容詞 你老母次撚次俾呢啲標題吸引入嚟 但係你老母臭閪次鳩次入嚟睇所謂正妹都係伏撚到不堪嘅 唔係正妹都算 仲要咁撚柒 你老母你用屎眼睇嘢？仆你個街真心好撚火滾 次次都係咁 忍唔住打咁多字插柒你老母個臭化閪

咪又係電子雞 無樣無所謂 係女就得

識野

最top 個d 實搵到錢ga

有鬚嘅

咁遲 賭馬發咗達？

唔靚條女

咁既樣都有72萬follow，咩世界

八達西

上代二手A仔都好曬？

依部野貴極有個譜啦

似2017年A仔

用香港標準睇馬來西亞

搭車泊車就得，其他地方用唔到

我真係好唔明佢邊忽靚

有咩咁出奇， 香港代表玉女神 分分鐘都上咗樓

肉肉女神

似偽娘

咁醜樣拍prank片都有人睇

有冇150cm？

睇完都唔知正喺邊撚到，乜嘢狗屎垃圾都話正妹

應該好多乾爹

咁你21歲買唔買到

負評係比個「正妹」

錯誤描述

直頭係樣衰

啦
人哋靠自己努力
冇靚樣靠父母後生
（自稱）
人哋做到，你冇理由做唔到囉

有閪真好

第一張Tsubomi咁樣

好正
佢賣衫俾馬拉啲妹妹仔賺到笑

正路都會眼紅

如果喺香港仲會唔會紅